instagram板面變咗左右咁拉。。。

好唔慣
又唔好睇唔好用

痴線勁難用

痴線做乜事勁難用

有冇得變番次前咁

之*

屌好撚嬲咩事啊IG

用用下仲彈app

好on9

難用又唔算
不過好明顯 feel 到佢轉左打橫之後
每張相會用多左時間睇 會睇得清楚d
唔會狂6 ....
感覺上冇咁 kill time 小左為6而6個感覺

屌你老母多相post又係掃左右
依家睇post又係掃左右
點撚樣唔難用呀?

我反而冇心機睇左...double tap係like 左邊tap係previous photo 右邊係next photo 好多人唔小心就會飛左兩張相 我覺得長遠會影響engagement rate

因為根本唔係掃左右
佢係禁左一下prv , 右一下係next
2個唔同位置唔同禁法

想死 完全唔想再用ig
勁難控制

拉得勁d會落下一個post
但都係勁智障

你重開 ig 可能會用番舊方法
岩岩佢又改番舊版面
btw 我可能講得唔清楚
係你禁個mon 左面就會係上一張相
禁右面一下就係下一張相
係完全唔需要掃 , story 先要掃
好多人confuse
係以為2種方法都要掃

係呀 點解變翻舊咁好嘅